大埔墟港鐵，大量手足被拉

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

點解？

出事
同太子站電梯一樣

唔知，好突然！

做咩事

依家係見後生就拉

班狗串撚到

咩台？

仆街 頭先話收隊 轉過頭番黎夾

有條畜牲講：記者唔應該講粗口
關你撚事咩，屎忽鬼

屌你老母

爆閘出事...
唉

聽日請 注意紀律，注意隊形，展現 香港人嘅質素，

頭先扮晒好態度咁叫人開路比佢走
過一陣就黎包抄

屌你老母黑警死全家

黑警信得過太陽都由西邊升起

冚家鏟黑社會

班黑警笑笑口咁

咩事

地下一大灘血

推

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

嗰位太易畀人包

見佢走 大家都散

佢係邊度開始夾埋黎？

記者問佢咩名又被黑警帶去另一面

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

冚家鏟, 你地風光嘅日子唔多啦

應該有站內職員報警

屌佢老母生癌死

做乜事

屌佢老母
現場有幾個左膠頭先同狗好fd
仲用狗大聲公叫街坊散開
開埋路比人走

而家就隔住道閘屌差佬出爾反爾
食屎啦累撚死班後生

同問

之後要圍大埔墟站

左膠累事

咩料呀

香港人新精神：打狗救人

推到熱門！救人心態不可少！

好似係散咗第一次 之後掛住吹水唔走
回馬槍拉晒

自己屌人老母講自由閪就得？？！

個舊咩黎

黑警死全家

我頭先係現場 拆完閘機五分鐘度就有狗

係group叫人散又比人屌散水撚

佢地拆閘，拆左成10分鐘，結果就比人捉

香港人幾時明白, 對抗黑警要HIT AND RUN戰略,同黑警講道理/慢慢走係送頭行為

其實左膠係咪黑警臥底

街坊記得帶定辣椒水，殺蟲水齊齊趕狗護家園

…

係咪癡線㗎

左膠真係cancer黎

今時今日仲信左膠 唉出左咁多次事仲要信班撚樣

送左院未

唉 各自小心, 拆狗鐵野無意思, 用最快最安全方法阻到就夠

仲信左膠講野

比狗扑爆左頭

有無相

將軍澳又打

有冇個男仔最新消息

屌你老母死警

好多小朋友以為係打機食雞，輸左可以再黎

血的教訓 同黑警deal?你會唔會同敵人deal?

FB 完全無報大埔D野

除左呢位手足 仲有幾多個出左事

有無人識相中人？

手足怒啤警犬, 傷都唔撚卸你

你又知？你係小朋友？
人地出黎都要被你批評？
咁你又有幾好？

喺現場
本來有班藍衫嘅狗俾街坊圍 後尾啲狗講到明話讓路俾佢哋走 點知轉個頭就喺大埔警署出咗差唔多10架車 全部都係防暴 一嚟到就打人

好似唔只係血喎 咁杰身既啲血 唔係腦漿掛...

大埔live

手指指你老母

但佢哋又有勇氣過好多大人

手足一定要自己有思考能力 唔好咁易信班仆街
一個唔覺意就出事了

真血係杰的

佢老母Cable影住，示威者走唔甩原地抱頭，之後四五個速龍每人濕一兩棍，爆晒光

有班FDs話慢慢走+街坊Look唔會拉
呢家個target轉晒做後生仔=潛在勇武派

以後都要救得一個得一個！！

香港人新精神：打狗救人

成日都見到你喺連登留言，講埋曬啲悔氣野做乜撚？

有冇人知咩情況

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第49日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第8日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷
907
1.濫捕市民
2.對言語不通的市民極不禮貌
3.不停截查車輛 極度擾民

識人既就幫幫佢

將軍澳鳩拉一位市民

黑警強姦殺人乜都得架啦

大家8/9遮打見呀！！
一個都不能少

上左白車

就係因為佢哋珍惜生命
先至要走出嚟

屌你老母臭化閪五毛
你聽日就死全家

你都就快會係咁

睇唔睇到個車牌係咩

Be water啦, 雖然而家難度比之前高好多, 成埋防暴已經standby好, 咪掛住拆野, 5分鐘已嫌耐, 隨時夠佢地開車黎捉人

好擔心有公安扮救護
然後班手足又被自殺

大家企出黎為公義發聲係好好，但唔該珍惜自己，你比狗咬比狗拉，會受好大創傷，要散早散，唔好放鬆警惕，你珍惜自己，先可以不斷努力

A434

合理懷疑

屌將軍澳又係咁

大埔人去晒邊
點樣忍阿？

詳細少少，點左膠，咩人

嘩屌

好多街坊仲覺得屌狗好enjoy
屌完狗人地收隊就以為贏左
最驚真係拉下拉下無乜手足

睇落清醒
去緊那打素

一定有報應

將軍澳本來二三十個人圍住條廢老
比兩件黑衫丄膠護送離場
護撚到十字路口有防暴
之後有個街坊先黎勇武
推尻啲狗
而家比人拉埋

左膠真係惡毒過共產黨

救手足

大埔group

你全家聽日都會係咁

冷氣軍師必備

如果有人拆閘唔算出意反意喎.......

軍隊打仗會想同敵人deal嘅都知只有兩個原因啦 一係知道自己輸硬想認衰仔 一係知道自己嬴梗想得寸進尺

死黑警
終有一日打撚返死你

等緊白車去那打素， CPU學生16歲ja屌你老母殺人犯

咁聽黑警話不如乖乖返屋企抗爭啦

華乜華物好人有限，唔好意思我有偏見

等睇live 係咪now影到事發經過？

屌你老味是撚但捉一推
食屎啦死黑警!

其實唔使咩都加密，警察濫暴越多人睇到越好

重要慢慢等報應？

手足頂得住, 勁呀

唔該報料

睇live問左係去那打素醫院

識佢? 大埔gp 有人問緊佢個名!!!

車牌A434
岩岩白車開走左，正常應該會去那打素

識呀，call晒議員全力幫緊佢

唉 岩岩係現場 想救人但太多狗圍住一個細路打 同埋距離太遠已經救唔到 對唔住手足

係咪可以check

三個月 好多香港人思想都係冇改變過 你對敵人仁慈 敵人只會更兇狠咁踩死你

黑警死全家啊屌佢老母

push 行得出嚟要當機立斷 唔好害自己害人 打佢一鑊放走佢 見琴日旺角斬人就知唔好再心軟呀屌

有排坐

算啦

天網恢恢

佢點樣包?

我走左唔夠10mins佢又番黎

你地無人推 我推

你發夢遮手足
個下食煙位好多防暴沖

左膠成撚日害人

屌！！！！！！

係去那打素 live到有人問司機

好似叫Yu CHUN kit 廢事打中文

1999

根本就係戒嚴

殺人犯

細路黎咋, 打到爆晒江

成班只識嗌黑社會…

屌佢老母臭閪

叫就冷氣軍師，實際就次次俾人叫奶閪軍師
不指責

大家做野一定要全遮
救人又好打狗又好爆閘又好燒野又好

仆街 大埔人

你老味！有冇幫佢止血呀！？

有冇LINK可以一次過睇曬咁多個台

我本身係爆閘個個位 啲人爆緊閘 同埋一開始有個肥差婆話散 之後拆拆下閘 然後突然最近的士站有人話速龍防暴衝緊 成班人係閘機到跑走 有啲細路係的士站附近就走唔到之後有啲人想上前救 但太多防暴打一個細路 根本救唔到對唔住手足

手足要無事😨🥺

Search 4台聯播

多謝你

唔好意思剛剛無睇live，請問有無左膠的相片提供？

有冇人識佢？

係咪開撚左槍,咁大粒野

有冇巴打有車跟住佢入那打素？

個男仔似半死

賽後檢討:證明睇水同逃走計劃唔夠周詳..

屌好撚嬲

死黑警 又濫捕 打到爆曬血

岩岩有巴打話有人識佢 希望快d call 哂議員、律師幫小朋友 無限感激

醒少少，學下黃大仙

影到大埔人被捕 考眼力

佢爸爸入左院搵佢 大埔group

喂 係唔係打呀
覆一個就潛啦?

全部拉哂？

又打頭又打頭又打頭又打頭
依家唔係要拘捕
係要攞你命!!!!!!!!!!!!
831係咪仲唔夠呀!!!!!!!
我唔要任何一個手足有事呀!!!!!!!!!!!

好多好多同學仔都比狗捉左 求救
佢叫朱頌陽
利申:同班

轉自大埔grp佢同學
叫朱頌揚 有人已contact佢媽媽 佢爸爸入左那拿素搵佢

屌你啦

唔關事 係無警覺性 以為走晒安全

仲報乜撚野警

見到d黑警嬲撚到我爆seed!!!!!

call星火 612?

邊間？有無受傷除左呢個

個便衣仲癲撚過朱經緯

眼神好似透露三個字：殺人犯

落閘姐係死左人

快d聯絡家屬 保護佢地！！

冇辦法啦，香港人咁弱，有廢老打人又唔夠膽還擊，得果幾隻狗捉一個手足又唔上去打，剩係識網上鬧

CCTV直駁警署
以家港鐵站長期重兵
5分鐘已經係極限

扮急救，但其實有身份沖突，打到人爆哂缸 仲要扮救返人係咩玩法？ 貓哭老鼠？只係扮救人用嚟做藉口唔畀真正醫護人員去救人，擺明係拖延救援，折磨受傷示威者。淨係睇佢指住示威者都睇到根本唔係想救人。

果幾個應該又係果d乜乜同鄉會玩裡應外合

大埔捉咗幾多個? 啱啱搜身捉晒?

你睇live 就知拆個班真係嫩到不得了，唔止技巧，面又唔遮，開遮又遮唔好，好似玩玩下咁

香港人新精神：打狗救人

所以我成日都黑人問號 攪炒唔是咁玩下ma 早走就被人屌唔洗驚，人地推嘅時候就走。

屌你老母仆街冚家剷

仲咁諗真係未識驚…

不嬲都話父債子還，打到人哋個仔爆腦，黑警仔女係咪都要體驗下

黑警!!

下警察急救？你唔好搞笑啦屌

0:47 屌你老母臭西好好玩呀

是，仲笑我細膽 我想講細膽嘅會陪你地落場

見到藍絲請直接爆佢春袋
no deal is good deal

肯定charge 唔倒， 拉咩撚野？破壞公物呀？物証呢？。。。。多鳩餘

手乜撚野足
已經唔係搵手足咁簡單
呢家係痴撚到街坊或者行過都照搵照打
只要唔係黑警廢老都死

charge非法集結

有幾個剛剛翻到黎大埔既後生女都推埋牆搜身
有幾個打爛完唔識走 應該charge刑事毀壞
事實證明好心大埔友就咪玩勇武野啦
爆個閘爆左勁耐先打爛個mon

推爆佢

成班黑警用警棍圍毆一個後生

全部傳媒直播毅進仔會唔會睇？ 有冇哨兵睇場？ 出嚟發夢要計算好。

屌佢老母
打爆曬大埔墟d 閘機未？

咁撚多血

政府最中意尼d人

打完一定要快閃走..

聽日一人一張print 呢啲相去俾國際睇呀！！！！

係榮華門口果堆慢慢行都拉曬

1. 人數多請救被捕手足，9叫口號零作用!
2. 人數多請適當地反擊!
3. 駒趕成功咪再挑釁，除非你確定要打過! 得你一個係送頭!
4. 警方胡亂執法，法治已死，民間自衛隊、新政府幾時有!

對敵人仁慈即係對手足殘忍

黑警就係無論告唔告得入都拉左先 拉到冇人再出黎為止

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

又爆頭
求巴打文宣比美國
唔好再比香港人受傷害了

已經即閃，由爆到走唔夠5分鐘
一出站口位好似撞到成堆防暴走唔到

有咩可以幫到佢

做咩連nowtv都cut左live ??

聽日仲點去啊 搞狗鐵都有咁多手足俾狗拉

大埔墟經過

見人就打

快閃呀
唔好留

好多人都好鍾意留抵送頭
快閃呀

陳惠珠 大埔新達廣場保安想出名

有冇人可以話我知係全部拉晒定係搜身之後放

咁多鏡頭影住都可以咁無差別毆打市民
真係唔敢想像831太子點
Dllm報應幾時出現呀

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

認撚住呢隻仆街狗
癲撚左咁亂咁打
#黑警死全家

屌

屌佢哋老母
本來話走 都見佢哋退緊防線
咁我哋咪慢慢走 仆佢個街
突然見到好多狗車沖緊過嚟
d人走唔切 佢趕記者走 落閘 喺入面捉人
好撚嬲

切勿犯深水埗大忌，與黑警應保持安全距離，唔好以為上行人路睇戲就唔拉。

無人敢講名

痴撚線, 白衫個後生仔舉高雙手係牆邊都比人用棍打背脊兩下, 啪啪聲想打死人

今時今日仲同啲殺人犯玩遊戲 傻架咩 無把握就好退

推呀

咩事？ 口罩都冇都拉？

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

死咗？

戈戈拜輪我穿麮 他剛[b] 輪》月[url]網址[/[u[url]網址[/url]rl]手[/url]照[url][url]網址[/url][/url][url]重rl]網新/url][/url]45尸距】但：4四